有冇食過bacopa monnieri?

食完記性係咪真係好咗啲？
如果之後無再食咁啲記性重可唔可以維持到？

終於有人討論nootropics了

其實之前有個iherb post都有講少少